我諗到誠哥登報嘅原因

見到你地句口號就眼冤
咁嘅中文點上大台

推

香港才子愈來愈少